smartone 寬頻

其實掂唔掂？
好少人講咁

SMT寬頻咪姐係HKBN
你覺得HKBN掂唔掂呀？

你用最垃圾嘅咁轉邊間都一定掂

Smt宜家有埋hgc啦

初頭得波波嫁炸

HGC係全港最垃圾寬頻 唔好入 斷線斷到個人失智